《一拳超人》開拍荷李活真人版電影 《毒魔》班底任編劇

據美國 Variety 等外電報導，知名動漫作品《一拳超人》將由索尼影業推出真人版電影，同時並指出該作的製作優先權相當高，因此也不排除有成為電影新系列作的可能性。

由 ONE 擔任原作、村田雄介負責作畫的漫畫作品《一拳超人》，描述就職過程中找不到出路的主角「埼玉」，遭遇到要奪走一位少年生命的螃蟹異變人後，回憶起年少年時「想要成為英雄」的想法，於是奮起戰鬥並救下了少年。重拾對於成為英雄的志向後，埼玉苦練了三年、以掉光所有頭髮為代價，化身成毫無弱點的超級英雄，只需一拳便能輕鬆地擊敗怪獸。之後他與弟子傑諾斯一起加入了英雄協會，開始了與眾多英雄對抗各種怪物的生活。作品曾在 2015 年及 2019 年推出了兩季的電視動畫。

本次將推出的真人版電影，將由曾經手《猛毒》的史考特·羅森堡（Scott Rosenberg）與傑夫·皮克納（Jeff Pinkner）負責劇本，製作人則是同樣經手過《猛毒》以及《蜘蛛人》系列作的阿維·阿拉德（Avi Arad）。

搵the rock

大J

鬼佬做好怪喎
唔同叫雲迪素做

通*

搵鬼佬咪又係拍到龍珠咁撚樣

戴耀明

條友柒到咁 咪撚再拍FF系列

好撚型喎
反而The rock可唔可企開啲

又來

繼鋼練，龍珠後又一力作

唔係唔搵佢演啊？！

邊個carry到龍捲

Chloe Moretz
Millie Bobby Brown
Sophia Lillis

Chloe Moretz咁大波點演龍捲

根本就一模一樣，唔撚搵佢做我杯佢

大波大隻就有

一拳Av

佢演到琦玉個憨鳩樣 但演唔到個認真樣

睇佢ig仲整埋容…

其實佢根本就唔掂

睇到廣告佢讀對白果陣睇到我打冷震

你見比卡超、超音鼠改成點就知我地唔會想像到